如果中共真係同美國開戰，是咪得導彈對美國有威脅？

中國聲稱軍隊有200萬
真正揪得既唔知有冇一半
但大陸冇航母去美國
要登陸同空襲華盛頓可以靠咩？
中共要襲擊美國最有效目前有東風-41
仲可以做到多彈頭核攻擊
兩國開戰的話
美國是咪即係一開戰就即刻斬首行動先可以避免核攻擊？

支閪野升到空先講啦

三隻航母係中國海邊,
導彈出唔出到自己海域都成問題
想射核彈, 隨時俾人攔截係自己本土爆

用核等於向全球宣戰

要用核潛出導彈
但係而家南海鎖曬，核潛一出海南島就

Nice try!

走既一半反水既一半

仲有滲透反戰左膠

今時今日打仗一定唔再只限於動武

聽日八一建軍節 唔知會唔會打頭炮

美國已經研究好 米地原蟲(mitochondria) 即原力 同光劍
準備應用係南海大戰

Fallout 616

韓國有薩德
台灣有成個鋪路爪
加拿大有北美防空預警系統
太平洋有海上X波段雷達

開始到末端都有雷達mon實
攔截導彈有夏威夷 關島 沖繩基地
海上幾十隻神盾艦

你覺得有野會飛都過西岸？

打啦

開唔到波, 一話打上面嗰班就著草

核平美國=一世都要住係鬼國
你估啲解放軍會唔會炸

應該係得導彈同潛艇（對艦）有威脅？

空軍同海軍（除潛艇）都好難造成威脅

試射過好多次喎

支那登 左膠 民主黨

核潛?

出到南中國海咩？

向西行又得

如果美中真係開戰，中國必須即時攻擊南韓同台灣，因為兩國都有美軍部署反導彈系統，一個覆蓋華北，一個華南，如果唔清除依兩地反導彈系統，中國可以安全射得出嘅彈道導彈好有限。而其實中國最具威脅性嘅，係海基發射導彈，亦即係核潛艇。而如有考慮到核子戰爭，美國會有壓倒性優勢，核彈頭同長程導彈，美國多超過十倍，而美國喺中國周邊部署左好多反導彈系統，相反，中國係完全冇能力防範美國導彈。

出到太平洋再先講喇

南海咁大，實鼠到出去，潛艇最難探測

韓國日本台灣有攔截系統

唔好咁撚輕敵

用返中國傳統既地道戰
掘條隧道係拉丁美洲出返黎,
等美國防不勝防

但中國炸香港，美軍攔唔攔截到

1粒鐘就核平全中國啦

上邊d大爺老婆仔女係哂美國。。

首先 我覺得炸香港冇意義 全部平民
軍事嘢我就唔識啦

地圖唔係拉直線睇嫁
你由中國飛去美國 最快係北極航線
個邊有由冷戰開始防禦蘇聯嘅北美防空預警系統
係東行係第二近 有第一島鏈同夏威夷
係向西行距離最遠 反應時間最長
個邊仲有以色列同成個NATO

但d幅射塵會影響埋南韓等美國盟友

歐洲同俄羅斯are watching u

依家南海 P-8A 密度非常高

美國又話拆牆，又係得個講

唔好話真打
淨係有放消息出黎
共產黨實好多人著草左先

傻閪左膠先係中国最強武器

如果真打，中國真係一啲勝算都無
可能會重現吳三桂比清兵入關果幕
中國解放軍真係解放了
自動投降

最大威脅係如果打輸
原地引爆曬所有核彈
全球攬炒

殺自己人威脅全世界

大爺諗住開戰叫番佢地番黎 啲仔女唔撚理佢

生化武器

東風-41上到大氣層

同埋要諗下俄羅斯係咪會默許俾你中國核武飛越領空
我相信普京喺核戰關頭會識點做
就當俄佬唔理
係咪穿越到北美個防空攔截先？
當初設計就係防蘇聯洲際導彈為假想敵
炸阿拉斯加d無人地無意思
小熊到底明唔明
中國地理位置對美開戰係差到貼地

中國投放嘅疑似有病毒種子已經好有威脅，可以影響到外國嘅農業ie戰備

求下大家唔好嫌麻煩retweet呢件事

美國打仗下下要諗埋打贏左要點顧敵國平民

中國強大既人口數目嚇到美國死死下

冷戰大機會過熱戰

如果大陸既潛艇帶核彈出到三亞就可能有機會打到幾粒去美國本土
陸基既東風基本上未射就已經會比美國偵測到

核武？

而家仲係抗美援朝打人海戰術咩?
敘利亞、阿富汗甚至乎當年海灣戰爭, 都冇乜點樣打地面戰

之前仲好似有個全球鷹飛咗入去大陸, 共產黨而家直頭縮返入去個閪度

唔可以用常識諗支那啦

佢憎到我地飛天有咩on9野做唔出 或者未做過

會唔會有D核潛大陸已經走左去好遠
唔係亞洲地區咁

美國d衛星睇實解放軍，d導彈蓋一開就即刻同步射2批飛彈

1）攔截中國導彈

2）反擊中國

咁你話小熊敢唔敢開第一槍？ 要開，南海單野已經開左啦

係都炸台灣先

唔一定南海出嘅

暫時應該無咁既可能

問過日本反潛技術未

大把新聞都睇到咩料
克服唔到噪音問題
出海太嘈經常被日本偵測到

即係美國出手，中國係無招架能力？

反還反
唔好太無知識

炸香港為乜，係都做前線補給基地

韓國個zaad好似裝左但未搞好未用得。俾文在寅叫停左。

咪係 香港有解放軍架 炸鳩自己咩
除非美帝登陸香港啦

同埋仲有支那點做兵力投射，美國地理位置始終都係有優勢

都係習習話事嫁啦，到啲細嘅say no咩？

打起上黎實玩全球攬炒啦
依家已經做緊

都仲有日本神盾同第七艦隊
冇上升段都有中段

最叻炸撚死自己人

可能用駭客，停晒啲系統。

用東風41即係稔住互滅,而且仲有幾多領導人家屬同萬億資產係美國,邊個夠膽撳制既真係手都斬左佢呀

支嘢係會射上太空的，真係射使撚理俄佬咩

如果中共夠沙卜射幾粒上大氣層引爆 就可以做到全球性既emp 到時乜柒都冇用

核打軍事重地咪得囉，有軍事重地好近南韓咩？

聞說中國人吐口水好勁

冇咗中國仲要亞洲盟友做咩
炸埋韓日都仲得啦

有小型核彈

近排支那連續5次射火箭收晒皮
其實有幾大機會射得出

嗰啲連登仔係支共班小粉紅嘅相反--小粉黃嚟

出咗海就俾人打曬落嚟啦

咁同恐怖主義有咩分別？
支共一一世界最大恐怖主義組織

支那原地引爆佢有既所有核武都夠含球產 佢洗鬼同你射

邊度補給？

係 基本上海陸空都收皮 完全冇實戰經驗 不過而家感覺愈黎愈多中國間諜喺美國冒起

係777話要用核武架，錄低曬

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

中共有兩招 一係炸左台灣 一係炸左香港

唔怪之得成日話十四億人啦
人口數量都係籌碼，實際唔知有冇吹大數呢

睇佢邊度射
南海射(赤道低緯度)可能飛唔到, 要去到高緯度地方射先得

啲核潛失去聯絡應該會整幾支核彈支那嘆

咁講係要斬首戰最快速完結？

信唔信支共威脅話射爆三峽攬炒支那人挾西方白左去譴責以美國為首既聯軍

咁易打得贏 美國仲唔打

你當武漢肺炎流架

最大威脅係潛艇

發動美國本土示威 甚至暴動
用在美中共黨員發到自殺式襲擊
BLM一單都搞到侵仔進退兩難
再加兩粒核彈 真攬炒 世界洗牌

Lm

日本有成個美軍基地係到喎

去唔到美國點會咁多顧慮，同埋依家多數潛水艇發射咖嘛

打啦!

軍事力量上完全不對等，如果有可能嬴，中共一早打左，佢自己知自己事，不過，中國都算係一個強權，美國就算打贏都要死唔少人。

係就快 等唔到

中國要打華盛頓如果係經太平洋，首先要穿過三條島鏈，再避過美國西部中部偵察先有機會空襲
但佢地連過唔過到第一島鏈（菲日台）都成問題

直接射導彈既話，韓國有個薩德系統可以偵察除左西藏新彊外，大部分中國地區既軍事動作，可以預先攔截
日台好似都有反導彈系統
所以如果唔係出核彈，應該美國一條毛都搞唔到

真加速師

係美國眼中真係唔駛點驚

最有威脅咪又係得核彈

支共就亡國一撚定射

其實美國最驚係好似伊拉克咁，炸平你就易呀，入到去城市戰先係死最多人，同埋中國地方大好多，更加難

太平洋聯合軍演
參與國：美國，印尼，日本，台灣，澳洲

點會唔駛理 係隔離開火你估俄佬唔驚咩

笑死 整爛自己野

應該未射到已被如下攪掂

1-美國彈道導彈防禦系統（BMDS）架構

2-動能攔截器（KI）

3-美國戰區導彈防禦系統（TMD）

4-美國THAAD系統

5美國國家導彈防禦系統（NMD）

美國幾時先會的起心肝對付支共呢pat癌細胞？
再擴散就未期，無撚得救

現代軍隊唔應該仲要用體力

用核彈核平自己
令到全地球進入核冬狀態

會死得多過武肺嗎？

好彩中國病毒世紀大爆發 全球反共先成事

所以地面戰機會真係唔大 開戰最多都係炸黎炸去 射黎射去

要玩到搶灘上岸打 應該都接近埋尾先做

真 支那係廢但連燈仔根本逢中必反

最先武漢爆，然後帶到全世界，可想支共影響力有幾咁大，滲透力量係全世界無一幸免。

上面啲人器官好似街市買菜咁
活摘香港人好似係有啲大費周章

唔計洲際導彈一用就會俾人射番轉頭
洲際導彈本身係咪真係咁易攔截
美帝自己測試都唔係真係咁高成功率
支那仲要可以用潛艇射
所以其實理論支英美法俄大家都有洲際導彈技術
成個國家死晒 死淨一隻核潛艇都可以好大威脅

洲際導彈對大家黎講都唔係咁易用
但唔用既話我唔覺得支那仲有咩威脅到美帝

打爆北斗衛星咪得
無衛星導彈射唔到

計我話，中共最勁嗰招應該會用核彈炸自己，嚇到美軍唔敢打

反正人民只是奴隸

其實無需要核打擊美國 用導彈射得沉你幾架航母己經有足夠本錢議和

B-2 轟炸機地氈式咁掃⋯

正規戰，美軍唔會死好多人。除非想完完全全控制嗰個地區，打游擊戰。否則，好似波斯灣戰爭咁，係海上不停射導彈加戰機同轟炸機咁樣來回攻擊。美軍都唔會損失好多。

Btw, 我覺得解放軍嘅防禦能力應該唔強。佢應該冇諗過美軍會攻擊佢，所以呢幾年嘅軍事重心應該放係點樣奪島。

去美國人造衛星軌道灑鋼珠就得
反人類行為大撚哂

唔好當中國廢啦

洲際彈道美國點頂

其實核潛出左海打佢定唔打佢都好大獲
另外美軍最怕飽和射擊，根本防唔到

打到一半，可能有一半人帶路啦。

200萬又點? 游水去美國?

被

打咩鬼呀 炸到你體無完膚再慢慢行上岸都重得

再唔係就歐洲果邊入囉

睇俄佬幫邊個喇

宜家係香港正式宣戰

睇吓金仔點做咪知囉
明知第一島鏈都過唔到
咪拎台灣日本韓國做人質

射沉咁易咩
同埋你估下真係咁做美國會講和？

打關島都算打美國架，甚至沖繩基地

不過無人知美國都更大隊覆蓋範圍咋

山本五十六都明呢個道理啦

如果射沉幾架 死成千上萬美軍 再加上中共宣傳機器推動

難保會重演越戰嘅劇本

前題係支那啲東風扯得起

支支隻潛比日本跟左幾日都唔知

最危險係核潛艇

唔係話東風21最遠射程都係去到第二島鏈咩?幾時話可以射到去美國本土。。。 導彈根本對美國零威脅，美國自己都話只要開打一定贏 只不過要佔領道德高地先可以開打🤦‍♂️

一打中共自己先散

美軍應當悔改

STARWAR

射鬼射馬咩 D雷達 衛星睇住你
你未點火 美國已經射左你先

射得到先講LA !GPS 衛星佢用到?

有東風5 東風31 東風41
理論上係幅蓋美國全境

核彈屈在你攔截左核幅射一樣玩死你

越戰打唔贏同打輸比中國
係兩個唔同既概念來

打輸比中國等於滅國

所以中國先咁積極係南海又起機場又建軍營，佢就係希望可以確保到核潛艇有路可以出去，所以美國呢排都擺姿態話你知南海係美國既

反支反到唔用腦唔做reseArch
美國2012年試射反彈道導彈得50%成功率
然後2017再試就話70%但唔敢公佈係單彈頭定可變向多彈頭導彈,如果佢反到多彈頭晨早拎出嚟震懾其他國家例如北韓伊朗果啲,所以姐係仲未做到
但e家彈道導彈可變向多彈頭係基本野嚟,支那亦有
成班on9仲唔知講緊係用四支導彈截一粒
大陸一次過射一堆既話其實係根本擋唔到
亦係點解擁核國家無互打過既原因
因為一方還擊現今科技係註定擋唔住
打常規戰美國無可能輸但大陸又點會你打常規戰,一輸就出核彈啦
美國最有機會成功打橫行都要係太空軍成形兼有科技突破可以100%截晒啲核彈後先有機
which is俄佬都知咩料所以之前俄佬先話研發咗衛星殺手
彈道導彈其實只要上咗太空再落返嚟後就好難截
講緊廿幾倍音速,美國detect到大陸射,佢啲反導都要夠近先可以有機會反制到
佢射陸基你係日本果啲反導飛得到過去支野已經上咗太空啦

洗鬼咩咁多支那賤畜係美國，叫隻支那人帶個小型核彈去白宮附近炸撚死侵侵都仲得

美軍已有laser 一發射即射爆。 係我地嚇支那9射做幅射

升到,打唔打得中姐

肯定唔會

你估你咁做果時人地唔會咁做?

藍屍話我知聽聞共慘黨會出動高達

導彈仲快打完

陸上既核彈 大陸準備緊射 美國就已經知同反制
全部大陸既核彈基地地點美國都知

美國最擔心既係潛艇 只要過左南海就真係搵唔到
佢一射就真係唔一定截到

買返黎既野點會唔得

同意，中共軍隊係用嚟進行舊式大規模陸戰，我好懷疑佢現代戰爭能力。

中國空軍同導彈軍冇實戰過，其實好難判斷佢實際力量，但佢更十幾二十年做左好多軍事研發，我估空軍力量唔會太差。至於導彈防禦系統方面，你見中共仍然要洗錢買俄羅斯S-400,我估佢土炮紅旗九應該未去到世界頂級水平

國內嘅反戰情緒唔會咁rational

死傷者多 半個美國轉入軍工經濟停滯 咁嘅戰爭喺而家美國嘅意識型態上流失民眾支持會比中國快好多

加上中國即使食咗台灣 南海 缺乏遠洋作戰能力 牌面上對美國本土嘅威脅係仍然接近零 美國民眾係咪真係會視為滅國級嘅威脅呢

佢用咩其實都係飛得出南海當佢羸
佢只有核自爆可以攬炒全球
亦因為有呢個手段 打熱戰幾乎變成唔可行既事...
就算係北韓亂鳩咁射飛彈果時 都唔郁手打佢 唔多唔少都係因為核武...

除非真係好似拍戲咁搵到特工潛入再解除曬堆裝置

支共不嬲最叻打自己人

Fallout 劇情

呢個先真

最叻拎把插住自己然後叫人無打佢

你不如查下洲際導彈下降時速度係音速幾多倍

防守好難嫁

連登講到好易檔咁

有10%已經好勁

中俄美三方都要互防
你估俄佬會食花生咩
有乜唔對路佢一定會出招一擊殺

咩係飽和射擊？

姐係咁核子 emp 係一個進攻手段 目的係令到啲防核機制失效 咁就可以最快打中人地啲重要設施 所以中共做先咁人地做黎都冇意思

武肺，中國贏美國幾廿條街喎，
放隻再勁啲，美國真係玩能完，
唔怪之得咁鐘抽人DNA啦

一個肺炎都得

其實你知唔知美國航母 = 美國城市
打美國航母等於同美國宣戰

重點係中國有幾多彈藥玩飽和攻擊

兩個有核武嘅國家打條撚咩
一打就攬炒冚球產，開戰去自殺？

ff圖 出左大氣層加速基本上攔截機會得3成

其實中國有咩導彈
個日係咪有閱兵
我見第日報紙全部都係講緊黑警粒子彈

台灣都買左幾隻專守巴士

東風41 官方數據係時速30000km
可以帶10個核彈頭
射程15000 km
可以係中國國境任何地方打擊美國本土
如果數據唔係造假其實好撚勁

中共玩斬首戰都完唔到, 仲要扶植親美政權

真係,研究完核彈之後就係點樣block人地啲核彈,支那自爆攬炒就有機

海陸空，唔同地方射飛彈攻擊同一個地方，攻擊量大過防禦量
因為係帶核彈頭
所以防唔到一粒就GG

仲有武漢肺炎

支那會唔會炸自己, 整到全世界核污染?

其實佢會唔會引爆大亞灣或香港附近d 核電廠黎要香港攬炒?

剩係導彈已經夠所有國家唔敢出手
你睇下而加中國仲係咁撚串就知
其他國家包括美國，全部都垃撚圾，冇一個敢出手
特別南海，又話南海中國唔撚合法，半個月都仲得把口真係笑撚死人

其實東風係會變軌加多彈頭，而美帝開發f22係想升空中將佢射落，上左一半其實得電磁炮可以夠佢快，但準確度極低，到大氣層已經無野阻止到
美帝有外星武器另計

去到美國防空識別區我幫你含撚都得

不足為懼
叫cia fbi做好國內反間諜就夠
支那飛彈最怕佢搭核彈頭
然後博美國狙截係半空爆污染太平洋
再用宣傳戰入鳩美國數

其實最有威脅係宣傳
共產黨勁過納粹黨多多聲

有可能咩？
被人滲透得咁撚勁？
扶得黎都被人吃曬啦！
日韓都開始親中唔親美了，
如果唔係香港搞壇嘢出嚟，
搞到要強迫佢哋歸隊，
呢兩匹野馬都投左中啦！
佢哋都係表面歸隊咋！
打起上嚟都唔知槍口向邊。
再拖落去，美國內部都親埋中，
應派就收皮，齊齊奶共，世界共和

最大威脅係美國本土嘅支那人

你見美國連中國契弟北韓都唔敢打就知咩事。

熱戰拎黎打小國就得，打中國都係用冷戰先得

怕有甩漏喳
尤其台灣
好多軍備都無點更新
成日出事
支那派一波人海隨時收皮

俄國唔會俾契弟玩核攻擊,係一玩佢就超音速飛彈炸北京

sorry面對中共我真係理性唔到

唔覺得會咁易

最簡單既嘢偏偏冇人做

唔好講二百萬，兩億人口都可以24個鐘之內消滅

向北極射你覺得俄羅斯唔即刻反面？

一堆弱智仔係到FF

核彈一岀根本無贏家會岀現

咩航母戰鬥群，頂到兩粒洲際導彈先再講啦

咩防空系統講都曬氣，五粒核彈有一粒成功空爆，你都可以換下一批

射得起唔係問題，打得中先係重點
一直都係用GPS導引北斗有咁精準先算啦
GPS都發展左幾十年，咁多用家反映先改到今時今日

搵亞洲盟友幫手睇場囉
重現德國四國軍管之後重建秩序
越南 台灣 南韓 日本 印度 美國 英國 澳紐 加拿大 法國 俄羅斯 蒙古
另外東突厥，藏族獨立
隨時有埋泰國同新加坡做託管

撚有咩

得人民幣做武器

本來都有契哥嘅S400嘅 點知俾人周到有間諜 依家無咯

美國要炸一定係打深圳東莞惠州咁炸落去，成條南部供應鏈、資金鏈、物流鏈斷咗除咗有實際影響仲好有象徵意義。

呢刻成個空域少左民航機，打空戰少左機會誤中民航機。

成家係美國 點會射去美國啊

全個中國沿海都係水深唔過300米嘅大陸架
東海大陸架平均185米
台灣海峽仲得平均50米深
台灣海峽嘅深度 連美國潛艇都會比人發現
中國裝嘈音潛艇冇可能唔比美日發現
得海南島三亞 一出海係有300米+水深
所以中共死都要守住南海

引用一下大陸網圖片

袁爸問俄佬話45mins打完
問美國佬話2hrs打完
比個中間位你 1.5hrs打完

東海淺水到用磁異常探測儀都搵到你

其實超音速係好撚易，唔好以為好勁啦好心和諧式民航機都超音速啦

入大氣層速度係一秒幾km，自己計下幾倍音速啦

呢個最有用

其實洲際導彈係唔會用黎攻擊船艦嘅
同埋爆一粒核彈又唔會成個國家冇左嘅
就算個國家冇左 美國係仲有第二 第三核反擊機會

所以美國可以主攻

打個兩三日，唔會打你咩供應物流個的。中南海附近密集炸完就落兵接管啦。難聽的講，就算中國境內，制空權都係人地既
呢幾日飛咁近應該mark晒的軍事基地。

打既機會率接近0...大家都係快樂鳩吹下

你覺得有信心贏嘅支共唔會打?
記住支共係要win twice
within佢能力內 要贏係要贏到盡
台灣比佢凶咁耐咪又係仲係到
仲想挑美國?

淨係山東境內都起碼有青島、濟南、濰坊三度有海軍/陸軍基地，風向啱既話係有機會將輻射塵吹到南韓同埋日本

沖繩先慘，成個島基本上滿佈美軍基地

係邊個話你知洲際導彈唔可以打船艦？
你知唔知洲際導彈比普通導彈更難攔截？
用黎打航母戰鬥群有咩問題？

同埋你邊句睇到我話一粒核彈可以炸成個國家？

你不如直接答我一粒核彈可唔可以滅一個航母戰鬥群啦
係到講埋啲廢話

係你心目中美國就係miss潘，中國就係個肥仔

當人地弱智企係到任人打

曹星如會唔會唔夠人打，就選擇企係到任人打呀？

其實支那軍力得佢吹既十份一我估 連美軍飛到上你上空都唔派架機做下樣就知個雷達廢到

我覺得短期內除非強國主動郁手
否則美國對共都繼續用金融經濟戰多
美國仲有太多牌未用
個過萬億美金國債都未凍結
搞垮經濟仲慘過核爆

俄羅斯威脅大過美國
一開打會搶東北

脅持700萬香港人, 每15分鐘殺一個逼美軍投降

塞啲韭菜兵入支閪導彈直接射過去空降

咁你又知唔知中國如果拋售所有美國國債會點？

咁你又知唔知凍結過萬億既國債（走數）會令美元發生咩事？

點解連登仔諗野咁好笑，得單方面

下面有清解答咗你，三亞軍港水好深，美日都好難監察，但要出去就要確保南海航路，唔係話大陸有核潛艇就可以打贏美國，係呢樣嘢對出面最大威脅

擔心佢原隻核潛自爆好過啦

你肯定導彈係有威脅?
周圍都係神盾
仲未計美帝一定收埋左已經work 既激光防彈系統

最後仲要比日本用聲納炸左一兩日先上返水

對中國而言冇晒外匯仲大獲
3萬億一黎唔知仲有冇3萬億 二黎就算有都好冇左美金點同人做生意 人民幣個國際使用率比同港紙差唔多 中國做外匯都係用美金 話就話去美元化 佢同俄羅斯買野都係用美金 佢比伊朗既subsidy都係用美元做單位（4000億美元）(不過依家中國都有個新詞叫內循環 自己食自己）

對美國係有影響 中國美債佔全部7%左右 依個影響幾大就真係未清楚 不過都係攬炒既野黎

台東一出就咁深，唔怪得之支那流晒口水

仲要有金仔呢幾年係咁幫日本同南韓做實戰演習同系統測試
佢地D 反應快到

唔會, 嘈到拆天,有就一早俾美日報晒位置

中國打得核戰都預左滅國
b1b 可以域外核打擊 一架可以load 24枝
仲未計係日本既f15e 又係可以掛核彈

同埋b61用途太廣，小炸又得大炸又得

icbm係無得攔截

成個白官經濟團隊都諗唔到既制裁方案，都比你諗到

人地心諗，美元已經疲弱到仆街，金價直沖2000，仲要聽個on9仔係到廢嗡一堆傷敵500，自損1000既建議

有咩長程導彈唔係超音速。。？
ICBM 17倍音速都有。。係無可能可靠攔截
核彈嘅話，就算超好彩攔截到，响空中核爆都唔係講玩。。

26倍

On 9 到爆。。

是但啦
中國只配打飛機 有撚本事講實際行動咩
Btw口交部最近好似陽痿

.5 x 2 M = 1 M
still a lot of heads...

但真係打嘅時候，美國用中子彈齋死人建築物冇事，想自爆都難

難民先係最大威脅

咪就係 點廢都有個泡吖

Not Sci Fi?
Real?

See each other in Heaven then...

Yea , Tom Cruise should be hired!!!
He's the best for that type of job!

不過老實講你否認唔到美元既霸權地位（中國媒體都否認唔到 我都有睇大陸媒體先夠膽覆你）

鋪路爪同薩德放咁前就咁解，務求icbm係上升加速段就就要打你落黎，末段再入大氣層加速同多彈頭誘餌，就算係美國攔截都相當困難。

巨浪2型射程要打個折，我諗要出到第一島鏈先可以射到去美國。

打美國盟友既話
美國可以發癲用D好強既武器還擊

信美軍 不怕

其實中共唔洗打美國本土
美國開波
如果有航母被擊沉都即刻縮

以前仲可以諗下係溫躍層靜音航行偷走出去，但海神同sq125聲納浮標出現封左後門，何況美國己經起哂南太平洋唔同深度 溫度 鹽度 密度特性，結合多年海洋觀測 水下聲學經驗，可以模擬浮標佈設陣型、深度同戰術。

響海上射飛彈窩。。。
美帝咁埋到1500 公里先講啦

Df 41 可打全球。。

大陸有北斗， 你訓左幾耐？

如果美國先郁手咪名正言順囉

一支分射10 個城市，死幾百萬人都似。。。

我諗中國既最後手段係玩核自爆黎威脅全世界

咁不如直接射台灣日本南泡

飽和攻擊

武肺都有，美國海軍一直都有人中

自爆

班支那狗咁自私 美國搞到佢哋冇得榮華富貴做高級黨員 到時自爆所有核彈黎個冚球產都似

請問有幾多粒df41

如果係就唔會試射咁多次都未比人炸啦

香港大把

香港泛民

我覺得一支唔會放哂10粒彈頭，射多幾支，10粒入面3-4粒真，浪費下你d雷達空間等你更難攔截。

北斗 and.... ????
準？

一個法國海軍上將講嘅 點解打唔到你自己睇下
一個航母群未必可以頂到一粒核彈
但南海依家有至少2個航母群
每個航母群有一部核潛艇
如果你射一枝可以搭載核彈嘅洲際導彈過黎
下秒鐘你起碼要食2枝核彈
打仗唔係打回合制唔會等你打完先還手
不如你睇多啲軍事野先出嚟笑人喇

洲際一秒7 km啊
音速一秒0.3 km咋
幾多倍？

香港有好多

連登真係多懵撚，小學雞

撚有話支共打得贏美國
你都on99

講緊多少都有啲啲威脅 但連燈仔講到支那廢過台灣咁啫 起碼外國評支那軍力世界第3-第4

咁要面
唔會未打過就自爆掛

真係？
利申唔識

導彈 粒導航晶片 係國產設計 /定美國晶片

1）國產 分分中 中途過熱 / 出error 空中自爆

2）美國晶片 分分鐘美國按一個制 射都射唔出

如果要炸 使燃用導彈

直接用高鐵運過核 尖沙咀引爆

笑死，原來文盲加白痴

東風-21中程彈道導彈👈🏻你段野講到明

你不如上網睇下咩係洲際導彈啦弱智仔

仲有一粒洲際導彈係可以帶多枚核彈頭，區域性轟炸

仲有以核武既使用範圍，你估你航母識飛呀

最好笑就係睇住你覺得自己，海上打陸地仲要以為自己更加有勝算咁既on9款

你不如試諗下如果依架你係美國艦長，你帶住兩個航母戰鬥群，會你先炸曬成個中國定還是係變蜜蜂竇先啦

你信？？睇吓邊個d衛星被擊落先la訓咁你起身未

日本高達同鐵甲萬能俠都準備好

最多咪滅左南海個3個戰鬥群
仲要2分鐘夠射晒啲核彈出去喇
之後太空軍做野你有撚衛星睇咩
仲要你拎得東風打航母不如拎黎打本土
冇左3個戰鬥群美國至少仲有4個
你搵唔到就要食核彈
我夠識講美國洲際導彈裝核彈頭可以滅左黑煙艦隊
個問題係滅左都冇用嘛有第二次核反擊
都係個句 依家同你講有3個航母群係南海
射柒我丫傻閪中國
係你啲傻仔要用核彈先搞得掂人地啲航母
仲要沾沾自喜都係個句知唔知咩叫二次核反擊
睇多啲軍事野先出黎柒喇傻閪

所以九成唔會打 佢輸咪自爆囉小學雞洗驚你 全世界同佢陪葬

中美開戰最威脅到美國本土會係自殺式襲擊
核彈導彈你射到一半空都比佢清曬
更加無可能珍珠港2.0
去左美國既蝗點會去放棄自己既家產同綠卡
蝗國只得返隻出唔到南海既棄嬰
陸軍係現代戰爭多數係空海軍搞掂再去埋尾佔據既多
所以各國都諗計去南海軍演
摸熟張地圖唔比蝗再打人海戰術
之後就等內亂時間再黎就搞掂
所以解放軍都係連床單都摺埋起角算數啦

認真答你，陸基州際彈導導彈/潛射飽和攻擊
係山西、四川個邊1口氣射5-10支東風-41，係太空瘋狂變軌，再重返地球個陣分開成4-8個核彈頭，用超音速射落美國城市

唯一一個方法打到美國本土美國套神盾9成攔截唔哂隨非美國敢幫反導導彈SM-3換核彈頭，唔係都幾難打中識變軌嘅州際導彈

真係無心機駁你，不停轉講法

你連洲際導彈都未知係咩，係咪應該你去睇多啲軍事野補下個腦先呀？

Ok

我想問，中美戰爭中，解放軍300萬陸軍主要做啲咩？

留係本土做防禦？

得啦，中國最廢，重廢過委內瑞拉，美國總統肯定係白痴養到中國咁大都唔收佢皮，五角大廈啲人一定係IQ零，美國只要出手一秒收中國皮

眾所皆知 中國核潛係水下響喉撚黎

實際上核武係軍事上最後嘅攬炒手段
熱愛爆炸藝術嘅美國人佢哋個玩具箱又點會淨係得核武

新唐人
icbm講緊26倍音速
就算係真，icbm帶核彈頭，你打爛佢都係無意思
核彈係空中爆威力大過係地面爆好多

當然美國都有icbm，結局一定係攬炒人類滅亡

小心網絡攻擊，可能好多木馬、殭屍，

另外北斗呢個時候啟用話乜好精準，平民好受惠，實際係打仗用

邊個話一打就要直接打贏美國
我都講咗台灣都仲係到啦
你都on99

支那有icbm 技術
做到呢點唔難

全球好似淨係得美國成功攔過導彈
雖然有plan過